usb連接埠發生電源爆沖

買咗個usb 3.0 hub,但係一插落部機既3.0位右下角就會出現
"usb連接埠發生電源爆沖"有冇人幫吓我呀

買個個

新買架

拎去換囉

因為裝左阿里旺旺

關乜事

你個嘢壞咗呀!!!

聽日返去換

USB port rip

唔需要火牛嘅usb hub

插其他嘢冇事

插咗都冇反應

蝗國的會爆炸喎

你係唔識字
人地都寫明唔夠電俾啦

換咗第二個得咗